電話上網11月中完約，sales請入

電話上網11月中完約，sales請入

麻煩聯絡

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks